就算和平理性警狗都會開槍

仲等乜啊

問題係而加沖唔到
係咁出彈點撚樣沖呀

唔係話衝前
問題係好多落單嘅警狗好散咁自己行緊

唔係唔沖 係無能力沖

唔係話衝啊
係有好多落單警狗啊

GAS MASK! GAS MASK! GAS MASK!